買定收音機仔

我諗情況有機會惡化，因為我地嘅祖國實在太太太太太大方啦

所以請買定收音機仔,以備network all down, 到最後可以聽電台

我無野講